2020過左324日，除左9月1日買Tsla之外，另外323日買Tsla都贏緊錢。

到底買Tsla都豬錢既人係點做到。

冇豬回本了

果日買嘅人都就翻家鄉

11月19日買既要豬錢了